好撚想屌爆香港既地鐵

又遲黎 話三分鐘 等成5分鐘
成日轉車 對面個架唔等 搞到遲到 屌你老母咩
又撚逼
又撚貴

屌 時事台無人既